加藤屋又罷工

大學停課，工又無得開
就走左去跑步鍛煉下
點知跑完想去食個飯就見到加藤屋又罷左工

大家唔好唔記得黃經濟圈，日常抗爭！！